msgid ""
msgstr ""
"Application: Oxygen Not Included"
"POT Version: 2.0"

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.CONFIRM.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.CONFIRM.NAME"
msgid "CONFIRM"
msgstr "确认"

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.DISABLED.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.DISABLED.TOOLTIP"
msgid "Analyze To Enable"
msgstr "分析以启用"

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.DORMANCYBUTTON.ENTER.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.DORMANCYBUTTON.ENTER.NAME"
msgid "Enter Dormancy"
msgstr "进入休眠状态"

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.DORMANCYBUTTON.ENTER.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.DORMANCYBUTTON.ENTER.TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.DORMANCYBUTTON.EXIT.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.DORMANCYBUTTON.EXIT.NAME"
msgid "Exit Dormancy"
msgstr "退出休眠"

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.DORMANCYBUTTON.EXIT.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.DORMANCYBUTTON.EXIT.TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.ERUPTIONBUTTON.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.ERUPTIONBUTTON.NAME"
msgid "Advance To Next Eruption"
msgstr "前进到下一次喷发"

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.ERUPTIONBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.ERUPTIONBUTTON.TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.RANDOMIZESLIDERSBUTTON.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.RANDOMIZESLIDERSBUTTON.NAME"
msgid "Randomize Values"
msgstr "随机化值"

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.RANDOMIZESLIDERSBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.RANDOMIZESLIDERSBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Sets random values for the 5 primary sliders"
msgstr "为 5 个主要滑块设置随机值"

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.RESETBUTTON.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.RESETBUTTON.NAME"
msgid "Reset to Original Values"
msgstr "重置为原始值"

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.RESETBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.RESETBUTTON.TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.SLIDERBUTTON.HIDE.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.SLIDERBUTTON.HIDE.NAME"
msgid "Hide Slider Controls"
msgstr "隐藏滑块控件"

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.SLIDERBUTTON.HIDE.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.SLIDERBUTTON.HIDE.TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.SLIDERBUTTON.SHOW.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.BUTTONS.SLIDERBUTTON.SHOW.NAME"
msgid "Show Slider Controls"
msgstr "显示滑块控件"

#. Geyser_Control.STRINGS.CHECKBOX.UNCAPPRESSURE.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CHECKBOX.UNCAPPRESSURE.NAME"
msgid "Uncap Pressure"
msgstr "移除压力限制"

#. Geyser_Control.STRINGS.CHECKBOX.UNCAPPRESSURE.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CHECKBOX.UNCAPPRESSURE.TOOLTIP"
msgid "Sets Overpressure limit to 1e30 kg"
msgstr "将过压限制设置为 1e30 千克"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.ALLOWINSTANTANALYSIS.TITLE
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.ALLOWINSTANTANALYSIS.TITLE"
msgid "Enable Instant Analysis"
msgstr "启用即时分析"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.ALLOWINSTANTANALYSIS.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.ALLOWINSTANTANALYSIS.TOOLTIP"
msgid "Analyzing a geyser will complete instantly with no need for a scientist.\nDatabanks still drop"
msgstr "间歇泉的分析将立即完成，无需科学家的参与。\n数据库仍在下降"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.BREAKFACTOR.TITLE
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.BREAKFACTOR.TITLE"
msgid "Break Limit Factor"
msgstr "突破限制因素"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.BREAKFACTOR.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.BREAKFACTOR.TOOLTIP"
msgid "Factor by which to expand Mass Per Cycle slider limits"
msgstr "扩大每循环质量滑块限制的因子"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.BREAKVANILLALIMITS.TITLE
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.BREAKVANILLALIMITS.TITLE"
msgid "Break Vanilla Limits"
msgstr "打破原版限制"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.BREAKVANILLALIMITS.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.BREAKVANILLALIMITS.TOOLTIP"
msgid "Allows values outside normal range"
msgstr "允许值超出正常范围"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.DISABLECOOLDOWNS.TITLE
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.DISABLECOOLDOWNS.TITLE"
msgid "Disable Button Cooldowns and Confirmations"
msgstr "禁用按钮冷却和确认"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.DISABLECOOLDOWNS.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.DISABLECOOLDOWNS.TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.DORMANCYBUTTON.TITLE
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.DORMANCYBUTTON.TITLE"
msgid "Enable Dormancy Button"
msgstr "启用休眠按钮"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.DORMANCYBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.DORMANCYBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Enters/Exits Dormancy"
msgstr "进入/退出休眠"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.ERUPTIONBUTTON.TITLE
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.ERUPTIONBUTTON.TITLE"
msgid "Enable Eruption Button"
msgstr "启用喷发按钮"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.ERUPTIONBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.ERUPTIONBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Triggers the next scheduled Eruption"
msgstr "触发下一次预定的喷发"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.RANDOMIZESLIDERSBUTTON.TITLE
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.RANDOMIZESLIDERSBUTTON.TITLE"
msgid "Enable Randomize Sliders Button"
msgstr "启用随机滑块按钮"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.RANDOMIZESLIDERSBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.RANDOMIZESLIDERSBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Sets random values for the 5 primary sliders"
msgstr "为 5 个主要滑块设置随机值"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.RESETBUTTON.TITLE
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.RESETBUTTON.TITLE"
msgid "Enable Reset Button"
msgstr "启用重置按钮"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.RESETBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.RESETBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Allows resetting a geyser to it's originally spawned values"
msgstr "允许将喷泉重置为其最初生成的值"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.TEMPCONTROL.TITLE
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.TEMPCONTROL.TITLE"
msgid "Enable Temperature Control"
msgstr "启用温度控制"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.TEMPCONTROL.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.TEMPCONTROL.TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.UNCAPPRESSURECHECKBOX.TITLE
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.UNCAPPRESSURECHECKBOX.TITLE"
msgid "Enable Uncap Pressure Checkbox"
msgstr "启用删除压力限制复选框"

#. Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.UNCAPPRESSURECHECKBOX.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.CONFIG.UNCAPPRESSURECHECKBOX.TOOLTIP"
msgid "Allows 'unlimited' pressure"
msgstr "允许“无限”压力"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.GEYSERSLIDERS.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.GEYSERSLIDERS.NAME"
msgid ""
msgstr ""

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.ITERATIONLENGTHCONTROLLER.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.ITERATIONLENGTHCONTROLLER.NAME"
msgid "Iteration Length"
msgstr "迭代长度"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.ITERATIONLENGTHCONTROLLER.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.ITERATIONLENGTHCONTROLLER.TOOLTIP"
msgid "Total Eruption Period including Idle"
msgstr "包括空闲时间在内的总喷发时间"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.ITERATIONLENGTHCONTROLLER.UNITS
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.ITERATIONLENGTHCONTROLLER.UNITS"
msgid "s"
msgstr "秒"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.ITERATIONPERCENTCONTROLLER.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.ITERATIONPERCENTCONTROLLER.NAME"
msgid "Iteration Percent"
msgstr "迭代百分比"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.ITERATIONPERCENTCONTROLLER.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.ITERATIONPERCENTCONTROLLER.TOOLTIP"
msgid "Percentage of Total Eruption Period to erupt"
msgstr "喷发占总喷发期的百分比"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.ITERATIONPERCENTCONTROLLER.UNITS
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.ITERATIONPERCENTCONTROLLER.UNITS"
msgid "%"
msgstr "%"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.MASSPERCYCLECONTROLLER.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.MASSPERCYCLECONTROLLER.NAME"
msgid "Mass Per Cycle"
msgstr "每次循环的质量"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.MASSPERCYCLECONTROLLER.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.MASSPERCYCLECONTROLLER.TOOLTIP"
msgid "Theoretical mass if always active"
msgstr "如果一直打开，总输出"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.MASSPERCYCLECONTROLLER.UNITS
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.MASSPERCYCLECONTROLLER.UNITS"
msgid "kg"
msgstr "千克"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.TEMPCONTROLLER.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.TEMPCONTROLLER.NAME"
msgid "Temperature Delta"
msgstr "温度增量"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.TEMPCONTROLLER.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.TEMPCONTROLLER.TOOLTIP"
msgid ""
msgstr ""

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.TEMPCONTROLLER.UNITS
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.TEMPCONTROLLER.UNITS"
msgid "°"
msgstr ""

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.YEARLENGTHCONTROLLER.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.YEARLENGTHCONTROLLER.NAME"
msgid "Year Length"
msgstr "年份长度"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.YEARLENGTHCONTROLLER.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.YEARLENGTHCONTROLLER.TOOLTIP"
msgid "Total Life Cycle including Dormancy"
msgstr "包括休眠在内的整个生命周期"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.YEARLENGTHCONTROLLER.UNITS
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.YEARLENGTHCONTROLLER.UNITS"
msgid "s"
msgstr "秒"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.YEARPERCENTCONTROLLER.NAME
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.YEARPERCENTCONTROLLER.NAME"
msgid "Year Percent"
msgstr "年份 百分比"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.YEARPERCENTCONTROLLER.TOOLTIP
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.YEARPERCENTCONTROLLER.TOOLTIP"
msgid "Percentage of Total Life Cycle to be Active"
msgstr "整个生命周期中处于活跃状态的百分比"

#. Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.YEARPERCENTCONTROLLER.UNITS
msgctxt "Geyser_Control.STRINGS.SLIDERS.YEARPERCENTCONTROLLER.UNITS"
msgid "%"
msgstr "%"

